究竟嗲Li罵Li勃D既中文翻譯係咩？

同埋呢個係南亞既邊度語言？

可以去通州街天橋底問問d南亞朋友

吊 你 老 母

仲有間Do

間do係乜？？
無聽過

On9